Regisztráció

---

Fiók létrehozásának lehetősége
 
---

**Mint egy** fiók nélküli felhasználó
**Amikor** a regisztráció gombra nyomok
**Akkor** egy oldalon megadhatom az adataimat

---

prioritás: 10